大仆街陳同佳插淫娃穎個西個陣有冇撚過會害死咁多人

癡線........
仲要死幾多烈士先夠

我唔會怪佢
如果唔係有佢 然後政府硬推逃犯條例
香港人仲日日比人煮緊
一條逃犯條例暴露左香港政府一個比逃犯條例更嚴重的問題
就係警權問題
「香港警察係為政治服務」赤裸裸地呈現喺香港人眼前
立即將香港人同香港政府推到去對立面
今次唔係佢死就係我地亡

多得佢先令到個仆街政府現形
陳同佳係仆街，但政府仲仆街

幫手推上熱門俾多啲手足知

「七黑」團結打倒白色恐怖

好撚多野堆埋一齊先會咁爆
逃犯條例其實真係唔係好關事